s7 爆moon 邊度整最平？

話說部s7 唔小心落地 右下角一忽玻璃面爆左
touch screen 無事
去返3叔原廠千幾蚊走唔甩 出面見到最平都八舊水
想知邊度整最平？
定係拎去trade in 換其他機仲好？

整翻佢算啦

換電話啦 貴撚到仆街

S7有防水 你街整會冇左
一個月前上原廠整 150+840
1000有找落樓 10蚊

上個月S7e爆Mon
三星整要$1800
果斷換左iPhone7